仲諗？我都係而家先出黎咋！

遲？遲到好過無到呀
唔好再諗啦，換衫出黎啦！
就算你唔係勇武，可以幫手集氣幫手叫！
再唔係買啲物資黎比金鐘巴絲，我地好需要你！

出黎啦我地等你!

我六點先出

出黎啦大家！維園要人！！

未遲架！黎啦

push

Push

去換衫啦

轉個 彎 金鐘

坐地鐵好快

加油

推 現場好多人 快出 遲到好過冇到

出黎啦 我地不散架！

金鐘等緊你地！